李璨琛三月做爸爸 張建聲：希望大家給他空間

今年一月，梁漢文於中區駕駛平治私家車期間，失控撞毀鐵欄，涉嫌醉酒駕駛被捕。事隔一個月，再有藝人涉嫌酒後駕駛被捕；本周二（廿日）清晨，李璨琛駕駛其黑色平治回家時，途中遭交通警截查，接受俗稱「吹波波」的酒精呼氣測試，李璨琛超標，涉嫌酒後駕駛被捕，據知已經獲准保釋外出，三月下旬返警署報到。

2012 年，李璨琛與拍拖兩年的時裝設計師梁志瑩 Pae 結婚，兩人婚後生活一直低調，太太專心經營網店，在圈內有不少明星客人，生意愈做愈大，每個月都會親自飛到韓國入貨，去年終於開設第一間時裝店，李璨琛更親自到場打點裝修，兩人十分恩愛，今年情人節，適逢不用開工，二人過了一個浪漫的一天，原來，太太梁志瑩已經懷孕八個多月，兩人一直低調沒有向外公布，一眾圈中好友如：陳小春、陳國坤、彭敬慈亦為兄弟保密消息。

太太勸告行多啲路
三月將榮陞爸爸的李璨琛，拍完網劇《反黑》後，這幾個月報讀了新手父母和照顧嬰兒課程，學會了餵奶和換尿片，做好當爸爸的準備，估不到年初二卻因為喝酒後駕駛涉醉駕，據身邊好友透露，李璨琛「出事」後心情跌落谷底，非常自責，尤其是一早做好準備，下月親自駕車送太太入院，現在都不能做到，而太太最近就專心在家養胎，時裝店的工作亦帶回家做，她對好友說，這次意外令丈夫「行多啲路」，更樂觀地對友人說：「讓他多啲時間陪我，不用出街了。」

「出事」前一晚與好友食開年飯，李璨琛仍有上載照片到社交平台，同場有LMF隊友阿肥和阿傑。

「出事」前一晚，李璨琛有上載照片到社交平台，相約了一班好友食開年飯，相中見李璨琛面紅紅，同場有 LMF 隊友阿肥和阿傑，未知眾人是否玩通宵。據消息稱，警方最近積極打擊酒後駕駛，本周二清晨，在新蒲崗太子道東近油站設路障，隨機截查車輛。至早上七時許，李璨琛駕駛其黑色平治駛經時遭交通警截查，接受俗稱「吹波波」的酒精呼氣測試為八十六度，稍後返警署「吹大機」亦達到五十八度，涉嫌酒後駕駛被捕，案件交由東九龍總區交通部跟進，李璨琛已經獲准保釋外出，三月下旬返警署報到。

除了網劇《反黑》外，李璨琛去年還拍攝了三套電影，不過手頭上的工作大多已完成，準備迎接小生命來臨。本刊聯絡李璨琛的朋友張建聲，他說：「未有找他，但知道他有聯絡我們其中一位兄弟，叫大家不要擔心，他知道自己唔啱和太衝動，他都喊晒，最擔心太太，他知錯了，希望大家給他一點空間。」

WFC李璨琛

藝人做錯野就要比空間？
本身係藝人仲要即將做人父
係咪好好應該以身作則啊？